發夢噴黑狗車檔風玻璃2

原post比疑似狗隻騎劫左

狗隻真係好驚冇車坐

敵人反對的我們就要支持

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

我地唔會叫擋風玻璃架 叫大銀幕

自推9/10

自推10/10

推比多啲手足睇

狗狗唔鐘意比人影ar ma
咪幫佢遮下囉

.